[急！請廣傳] 搵大律師公會幫手出禁制令攞CCTV！想為太子831受害者討回公道請入嚟！

懇請所有831太子站慘劇中的受害人立即去信大律師公會尋求協助及免費法律支援，包括申請禁制令要求港鐵保留當天的CCTV片段！現任大律師公會主席戴啟思資深大律師向來極為重視人權，相信必定會積極跟進受害人的求助，並將聯同會內持相同理念的法律界人士為受害人討回公道！請廣傳！

大律師公會聯絡方法：
地址: 香港金鐘道三十八號高等法院低層二樓
電郵地址: info@hkba.org
電話: (852) 2869 0210

[代法律界人士開AC發放此訊息]

屯門區校友街坊們過黎幫手啊

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

P牌無得推，大家幫幫手

推

push

推呀
多謝正義大律師